點樣先叫做珍惜個女仔？

成日見d女女呻，哎呀男朋友淡咗喇
佢都唔珍惜我或段感情

我都想問吓女仔
男仔要持續做d乜會令你覺得佢好珍惜？

包包

我估呢個topic連女仔自己都唔識點答
因為呻就易
其實自己無諗過自己要d乜

適時嘅關心

不過人地對你冇feel就算啦 Your face your fate

唔關我自己事
只係成日見到女仔呻
咁有冇具體d嘅行為可以表達呢？

例如？

每個人滿足的條件都唔同，好難講做一樣野就 apply晒落所有女人身上？
如果連自己嘅女朋友點樣滿足都要問人，咁就算把啦？

我都話唔關我自己事
純粹想知
咁如果對你嚟講呢

多啲做愛

講得呢句即刻掌摑佢兼分手啦

鮑鮑 換 包包

每個人對將來都有個寄盼，這份寄盼需要一個伴侶這個角色，如果你切合到這個角色，或持續為擔任這個角色而努力，佢會好珍惜。

Nice answer
其實女仔真係可以講吓
當比d男仔學吓嘢都好
可能我標題起得唔好

好多時男仔用短跑的速度黎追個女仔返黎，但不能持久。想過人世的話，唔係視乎你跑幾快，而是像長跑一樣跑得完。長跑每一個姿勢每一個細節，係講求點樣慳力，點樣避免受傷。但如果一調整速度，某 d女仔又覺得冇之前咁愛咁。
所以不能一味怪男仔，最理想是雙方都同步調節到。

間唔中俾啲小驚喜佢 唔使太貴
有時間搵佢陪佢傾下電話
佢唔開心嗰陣係佢身邊
有咩事大家一齊溝通 唔好嫌煩

用你溝佢嗰陣嗰份心去對佢
唔係話咩都要就晒個女仔
係心嗰份好著緊佢嘅心

唔好冷落女朋友

真絲答你 當然答案只供參考 不代表所有女仔
其實我覺得被珍惜係一種感覺嚟
有時唔洗真係做好多嘢
例如出街個陣望少啲電話 互相聽下對方嘅說話
傾計個陣望住佢 主動拖下/搭下膊頭 最好拖到實一實
Whatapps唔好已讀不回 有時簡單一句good morning/good night/食咗飯未啊/今日凍咗喎
已經可以令對方feel到你有掛住/關心佢
得閒帶佢去啲平時𠱸唔會去嘅地方行下玩下
陪另一半影下港女相留低多啲回憶
生日/情人節整啲小驚喜比對方
我自己就比較容易滿足 男友12點準時第一個同我講生日快樂我已經好開心
當然啦 最主要都係你要show到你真心愛佢
唔好忽略/唔理佢就得啦
通常女仔開始覺得冇咁熱戀都係因為你冇好似以前咁關心佢 令佢覺得冷淡咗
一句講哂 比起物質 有你陪住先係最開心最幸福

有時候男仔堅鈍
真係要女方講出聲